蓬佩奧：拿 登登 依家就比個機會你證明自己唔係China Joe

BREAKING - Pompeo cancels all restrictions on US officials in their relationships with Taiwan.

蓬佩奧：記住7成人唔鐘意支那 依家無左anyone but trump 我隨時下屆來選架

蓬蓬：2年後國會改選 我都準備報名

報名有咩用

寄信要幾多票都得

下屆投票人數又破紀錄啦

香港國際戰線遊說要員 ： pompeo 解禁台灣外交限制係為左拎政治資本 兼 挖坑屈牙joe

直接多13億

老千群英會

好巴 幾時一齊念果果經

你今屆唔搞返掂，下次仲有得玩咩

可以肯定
全面郵寄選票一定會常規化

而且全部用曬dominion
根本投票已經冇意義
D票入完部機條數可以改

郵寄選票唔對簽名已經夠做

慈善啤王大賽？

特別係可以由中國寄選票

咁就保證下一屆可以有3億得票